[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4575)

易到唔想講野了

推咁耐比人執雞.......狙佢算

我訓教了拜拜

身為資深轟迷 都係要話買拜仁派錢

我都訓了 呢個post不參與

咁我都訓了

各位晚安

345見

訓覺 希望醒到

#1快啲改名避開狙擊

買咗未

今晚兩場都係驗腦波

聽講會然波利子係車狗

全北汽車?

燈光組燈光組ready

車狗角大 1000

訓左無睇，邊個1001？

拜仁好似太穩 經驗話我聽咁樣一條直路會仆

拜仁

拜仁拿玻里

巴塞拜仁越熱越買

我諗應該似贏一粒

訓醒個個贏錢

攞轟嚟同拜比

森林串高雲地利得唔得

車10.5B有無可能

美欺帶帽有冇可能

拜仁拿玻里架船好撚大

戰艦level

完全冇人要巴塞車仔
都係skip

人棄我取

唔係掛 拿玻里都大船 仲以為自己眼光獨到添

架架都大船

祖2.5s cashed

重心
聖達菲聯［0］

Sleep is for the

心水呢

要睇多陣

希望同路

唔左諗右諗，賭運氣，
中左頭5 全部100$
恆生過數快

ok

算啦

我

當買六合彩

Gchi

等你

靜到

中曬10抽3 $200
求中

支持

中硬

覺得你開全對家...

Ok

lm

Lm

要有

加油

Hi

今晚skip 唔賭

中 10 1 400 起身睇樓

好提議！

Now冇買歐聯台 有冇師兄知道網上link

有無人覺得巴塞派錢

napoli 雖然係上番力

不過你見佢打意甲中遊垃圾後防都係55波 嬴一粒起

買napoli真係純粹博收半格

買巴就以半博全

我了

你好 有冇心水

唔計頭關應該中晒

有呀 但我買唔到

Me

希望一陣既注都中

其實有派錢球

拜?

邊場角大好

英冠
歐聯就買少少當睇球好過

邊場派錢

重注係英冠到
車剩係買左200 10.5B

高雲地利？

定係流浪？

英甲黎..

唔記得叫刺巴幫我allin
幫埋手足啦 唔好話唔幫手足
卡迪夫城讓平半

卡迪夫城
布里斯托城
高雲地利
阿克寧頓
梳士貝利
普雷斯頓

戶口無入錢？

冇呀 如果唔係唔洗等人幫我買

刺客巴瞓左？ 未開波仲買到喎

應該瞓咗啦

有無角水

洗唔洗幫你 你銀行過比我幫你買?
今朝跟左你防衛者

可惜我輸到一日一餐 如果唔係一定幫你買
我都係上黎吹下水 練返啲眼光

請問有無英冠重心????

我有錢係刺巴到
費事周圍開戶口啦
買唔到 幫下手足算

咁你依家仲有冇買呀

卡迪夫真係派錢波

無啊 走寶 前排有錢賭 都唔見你上黎
仲等緊7號 其他手足快跟

買角大嘅要轟喇

往積好痴線 冇輸過

投注站幾時開返㗎

銀行轉數快咪得

唔知啊 我有連到銀行戶口 唔洗去馬會
不過都係咁 先輸屎

轉到條數又冇 要等佢過返

車路士出豬SIR 即係燒味聯, 角大?

車仔獨贏 各位上車未？

卡迪夫上場-6先贏到森林

英甲我會重注 有冇人跟？

英冠睇指數做人
你一陣間睇到佢入波

出左真飛先

快

想學野 今場點睇到

咁哈馬比半細係點睇

牛津聯半大串車角大

跟頭豬之賭球小貓咪

我咪話賭運
你有冇睇我講嘢㗎

英甲我會重注

你下一球買萬2, 買盤買5000

期指執到笑
兩日執返$40000

哇個個角大得我角細

屈福個d無直播既

邊場角細

想問問大家用開咩app睇盤睇分析？
用緊球探唔太鐘意
Thx

捷報比分

Hkjc

黑池！！！！！ 同我上！！！！！！！

我通常睇live 幾十個mon一齊開住睇

Thx

係街睇唔到

英乙兩場都秒GOAL

森林屌打

你買咗咩

樸茨茅夫 GOAAALALLALAL

拿 拜 布城+1

話比大家知 車仔唔鐘意刷角

跟

轟下盤

又跟

卡迪夫城比人屌打緊

睇巴塞先

對獌果場幾角完

車10.5b有冇同路⋯

應該妹住贏

開左波點跟

個場還個場 依場對拜一定守得好足

睇下卡巴叔救到幾多球 先崩..

冇理由次次都輸

上場都係 之後卡迪夫城贏咗

又起身睇波

卡迪夫踢防反 好似係

佢係布里斯托城...

賓福特上次炒人7粒
今場1粒都未有 屌

拿玻大船

我另外一注買咗布+1

睇錯嘢 祝贏

呢隊閪波都大船

盧 1:0

對家入埋我屌

賓反cup

艾寧頓... 屌你全黑 比毒水

上次點撚樣炒人七零架

拜大船？

買左500拜

拿波 sure win

唔買 睇波

gel

9角中位數

5/7/10 場整個半大 thanks

齊羊

完場啦咩

車仔打得幾急

？

車疤

55直播，load唔到

拜仁超極限禁屌

拜！

池！

拿波

利雲度上

有無拜Link

拜差d

巴又屌打

拜屌打

轟鞋底踩人無牌

車入未

卡迪夫城開始屌返人轉頭

拿波拿唔到波

基層注兩邊半大gogogo

打開防反

0角

布里大波得唔得

波利訓撚左？

車拜半大係咪針得

轟9.5b 娛樂下

估拜1粒 拿和波

兩邊都0角

車路士好似幾正氣

角呢？個球場圓形架？

西！

全部0:0!!!

仆街無角細手足？

車半主
下半場黑仁反cup粒得唔得

歐聯果然買主場無死
差極都和到波

mount獨撚到

0-1

大岩 goal

On9

高雲地利主場輸波!

哈特有波入未

2.12fg

9.5 2.04 gogogo

屌你老母單刀射出界。。。。

嘩 拜呢下靚到

英甲差5隊半大

0角想點

個龍掂最多波

0c

日

有

L:M

卡迪夫城半主24

1111

又無c 又無G
賭撚啊

賓福果場比多粒

1C!!!!!!

1c

賓福特即場盤硬過我碌鳩

賓半大未

5隊英甲 入多一粒啦
想派錢

衝呀

又差小小

邊隊

拜

MOUNT廢撚到

仲後生比次機會

Mount狙擊手

拜仁屌到即場升盤

屈福整多粒黎先啦..屌

屌打比受讓果然有伏

拜仁中間成日斷波

222

中位數咁硬淨
20分鐘都黎仲係9.5

-8快

卡迪夫城快D入一粒啦

哈特 屈福比多粒我

認真講句和味濃

打比羊追和得唔得

疤果場波兩隊都行住路咁踢

打比郡可以撕飛了

兩隊都妹？
睇緊轟

希望無事 你角淨係買車？

屈福比多粒黎啦

轟同巴gel得味？

拜狗同車狗係咪諗住守和就算

無角

哈特1:0

拜無狀態

牛J 賓福 快大

買左賓福-1

賓福入未

拜仁咁踢法0:0完都似

波利又訓

卡夫死緊 場場英冠1:0

又話屌到升盤
屌

踢落底線啦 大方啲

333

比我打撚暈左

打比羊！

巴克里甩夠未

打比羊1-1！！！

打比羊 1:1

64波姐

拜仁踢得唔錯阿

你買咩

卡巴又救一球

新特嗰埸比多粒黎

賓福半大係咪撕得飛

巴試下入一球先

上盤唔入有春用咩

車only

唔支持我轟

巴塞真係撳屌到咁？

高雲地利走盤OK?

賓同牛J賣分賣到

係卡巴勁

我兩場都睇緊
打陣地 d推進慢到

打比

支持你

卡巴勁

拿波冇控球 但巴都空有控球
睇緊

到底買個下盤比人禁屌90分鐘然後補時輸波慘啲
定買上盤睇住佢屌足人90分鐘最後00慘啲

牛津屌你咁都無半大

我買角大only
轟迷都驚了

外圍個盤企到好硬

算係咁

新特蘭

我布都+1 最撚危係佢

打比2.5入唔切

賓福特上次炒人對面打假？

1-0

1:0

Napo goal

拿玻1:0？

玻璃goal

屌打比人入

巴狗角大了

巴狗

疤作客又閪

拜巴半大

拿1-0

巴塞角細易能到

拿玻手足

無反應

作客蟲

賓福禁屌不進

嘩 梅頓斯射球世界波

一腳都冇射過 都唔知點叫

輸埋

話左踢防反啲長傳好有料

有睇波就知巴個後防係炸彈黎

美斯準備上力

美斯整幾球黎睇下啦

平半有伏

巴輸緊 會角大？

講緊主呀傻閪

巴克利死未？好撚廢

美斯仲散緊步

死黑鬼帶出底線

已經開到5.5

G腦咁都唔入

賭球小貓咪

拜入波未

嘩 拜差d輸

賓福2:0

歐聯d下盤咁勁

組織得幾靚

Muller中楣

布里斯個條危危地喎

差啲收皮轟

賓福半大cashed

勁撚多秒糕半細

嘩 ....

拜中楣.. 運都無埋

梅拿差啲

拿 2ng

傻西轟2球門前唔入黎

賓4-2叫爆區

梅拿真係好chill

拜狗咪仲多。。。

巴有4.5c 買既話想屌下

疤係咪8.5s gel得

2場角細到....

no look header 中龍算係咁 佢背住黎頂

車拜3.5大

幾型仲要差小小入埋

@5

呢隊巴咁廢
拿夏里班人串鳩美斯未

訓算 訓醒收錢

收C

4.5 ！

贏

車半大24

上半場都未完個個都頭dup dup

冇角冇goal真係俾狗賭

係我熟悉既作客巴塞

車 8.5b
有無人要

次回合買反cup
又黎魯營奇蹟

買巴cup

4c

444444

巴塞6.5s cashed

又推人去死 係人都知歐聯疤寧願主場再cup 都同你hea踢客場 巴狗並唔係浪得虛名

聽日皇緊同疤應該一樣
主場受讓

買個希望

5555

5c

留名睇巴塞C 半0全0

車係唔係gel得

疤唔似入到
應該失多球

疤果然冇令人失望

拜半5全9得唔得

1.7幾買？

拜仁慕尼黑
巴塞隆拿
下半場各入兩粒 有無人信?

補汪疤4.5b 1.97喇

我信

拜狗

拜仁全格派1 500

拜狗都幾曳

拜-7c

手

1

Dllm 2:0

西波朗都2:0

入左第一球先講啦

廢馬

森林1:0

森林易撚到

唔明點解會有人買拜仁

都未完場2:2

有有有

發覺買佢對家幾好 下場買乜

疤4.5b入唔入貨好？

我發現我條過關禁錯高雲地利.... 一條禁高雲一條禁洛達咸

和波咪得

聖美倫 11

西布半大
打比cup 佢
拜10未

布城和
賓福cup
PLZ

拜仁60分鐘前唔入波主盤可以撕飛

巴塞角細cashed

有冇人入左4.5b

訓教算聽朝睇結果

點解？你場波踢60分鐘？

巴塞cup呀

我小注見識下半0全2

拜10.5s
1.5b重心

我不嬲講拿坡

生命注左

返咩工咁夜都未收

啱啱條友仲叫人買卡迪夫

職賭都要返工

可能半場Cup呢

我真心覺得卡迪夫唔會輸
不過我自己都冇買到冇野講

未輸過開平半仲有1.97水 我都想睇點cup

而家喺輸緊0:1

留

都未完場 我前幾日買心跳都好開心 點知 30min 俾人cup 3球

有冇即場心水

小試牛刀

有無5隻角啊生命注左

佐 投訴到食牌 弱智

仲有20分鐘比你發夢

拜goal

靚到組織

唔係掛 好hea下

拿玻里

快啦屌你老母 2.5 3.5b

我拜

利雲交得靚到

正
拜10.5s 1.5b要中了

拜囝

乜話
巴塞仲0c

拜仁慕尼黑比多粒

貪心要左3.25倍2.5

巴反杯未

巴4C完場

拜狗2.5b 88
3.5b 2 88

0C

拜仁4:0完場

歐聯d平半伏到

lm想要88

02

0:2

0：2拜

02拜

中

拜456了

輕鬆到

拿比勁能到

屌你老母就你啦

我呢單蛇

拜仁上力

我大拜仁屌打

巴塞隆拿差你 1:2

3.5派你

拜仁光速穿盤

牛津盧頓 快比多球please

拜仁慕尼黑!!!!!!!!!!

lk

巴塞夠下拜仁啦

巴3.5s 都隨時可以cashed

拜仁好似仲有波入

拜啲反擊勁撚到

拜仁開始上力

真係拜狗拿破

咁撚重船都開到

巴塞快D學下拜仁啦

牛津goalllllllllllllllllllll求下你 賓仔追和/盧頓多兩球

車同巴gel?

拜拿頂實!

都未完

真係睇下半頭15分鐘

我都準備驗腦

拿玻呢度重船咋
全世界計 點都疤重啲 同埋都未完 可能cup呢

垃圾巴塞真係輸

賓福特斷腳空難死啦屌你老母

gchi

0:3未 比我追下數啦拜

我2.5s左 唔想佢cup

牛津聯

0:3 快手

拜仁比多粒 即刻上床訓

巴塞隆拿11

車仔輸9 lu

疤1:1

盧頓 賓 快手一球

車拜刷夠11

求了

巴塞比力 !!!!要多粒!!!!

巴Gel得

九

2-1 打比郡

1:1

拿玻里手持半格

車仔俾角

Cup了

屌 買緊cup 7倍..

巴 cup 派 200

巴好波到 gel

中！

咪賭雞野

換性病出黎即刻搞掂

巴塞cup埋佢

巴cup埋

睇住黎踢

垃圾打比郡

買拿d傻9等輸

朗尼快手入兩球

拜第三球

8.5b想加多注

卡迪夫城造和 巴塞cup

叫住一關到另一關打比又閪了

feel到巴塞要黎了

屌打比羊唔到 唔係好撚勁架咩

10.5s穩收 拜

金章安入2波2.5大ok?

巴2.5C！

巴塞仲係0角係咩料-

qpr咁輕鬆。。我仲叫緊盧頓半格大波

巴第三球100%

買疤角細好快樂

屌一掂英冠就閪

買左

想睇1.5角大

巴9.5s穩啲？

打比追和

巴塞快cup

有無0.5角大買?

拜3:0未

拜人有冇第三粒

2.5b
係角

拿狗咪玩野啦屌

唔撚係刷角 係入波呀賓福狗

重注拜神下一隊入球

0角逼害

再買

456佢啦 拜

8.5實追

等緊1.5

0 角白痴

同路

手球冇var

巴 封左盤咩事

有冇人fc到拿個場個球場係咪圓形

放心轉頭個半格會無埋

我轟要入了

達史勁撚到...救撚左巴兩次 5分鐘內

救埋角
1c都唔比你

手球睇都唔睇

垃圾巴狗等俾天收

留名

巴塞真係勁
踢左成粒鐘1角都冇

車2.5b 24

繼續追 cup cup cup

嘩一角都冇屌你老母

買左巴3格角大

娘子出黎睇耶穌

車狗應該有一球

正

有冇人有魯頓live link

都仲有機會既....

all in 巴塞2.5c

幾弱智先會買巴3格？

差d 0:3

疤感覺cup到

同你相反輸到仆直 鳩買20.5b 吊住條狗命

咁都要食黃?

屌你老母死巴9快手啦

2.5b 好抵玩

打比追和未

你老母 賓福特個埸入末dllm

見到有出料 個d gp 條友好撚有信心咁 未睇佢之前諗住買9.5細 見到佢咁有信心就買左大

拿玻里手持半格叫爆區

流料

斷魯頓大波 冇野好講

懷疑巴塞踢緊街波無角球

👑 #反省完畢
// 最穩陣先出

1. 普馬斯 2.5 大 @ 1.70 🧧
2. 利物浦 半場 1.5 大 @ 1.93 🧧
3. 盧頓 2.5/3 大 @ 1.72

屌差一格足水 又有角

基沙文要回咁後防守

有種佢咪病到完場lo

拜快手

拿玻里入返球啦打靶

賓仔 盧頓 輸真係唔緊要 你開到2.5/3 1.72 開唔到半格大又真係講唔通掛

開左啦

賓凍特cup撚到我表演JJ插沙

拿玻里唔入多球成班斷腳

跟人買卡迪夫個啲rip

大波2串1叫撚到84分鐘 開心

打比群追和未

中喎 傻賭會

巴狗會唔會0c完場？

巴入味 買左5萬

巴

拜10.5s

巴GoAl! 2:1

支持！求派 LM

疤果場是但一邊入

打比追和 一世球迷

拜3:0

03

03拜

訓得

串左第3球 差巴塞

巴塞GOGOGOGOGOGOGO!!!

Fake

全格巴打可以抽定先

買拿既笨7呢？準備輸

拜3-0

賓追多球

車拜刷多4..

拜3 cashed
俾多3C 我啊

拜個左閘加拿大仔好撚勁
今季打起左

拜狗！！！
隻翼真係翼黎。。。。
快撚到

利申 十幾年車迷睇到有d傷心

要抽88了 好興奮

打比斷你真係會喊出黎

巴塞開角了

我了單蛇

巴 1角！-2222

巴快入

1111111

拜ng cashedddddd
平時淨係睇英超live
隻閘係不嬲都咁勁定今場上身？

拜仁0:5 5抽1
$50 早餐！

巴反cup呀

要cup

Q

個左閘快撚到。。

疤快入

巴 拜 -3c

預左啦 今季個陣 英超前四已經好開心

傻仔買左4.5角大

繼續拜ng?

卡迪夫

多謝

巴 5c 10 1 300

好

差巴塞呀

pm

我就不了
怕開始hea 到完場

車仔個mount廢撚到

拜仁全格

拿玻 輕鬆
訓

上場熱殘陣打rb 比rb屌打 今場車殘陣 仲有人買英超？

就波利有無早場水

-3C啊

車10c
巴3c 派1

屌拿星出爐個d炒曬

唔算殘陣，係得咁多料

車11c派一個100

巴塞快D上啊

TG 好邪的

疤入未

疤10.5b開到我去武漢食蝙蝠

艾巴咸 入波 派一個 100

我跟哂 角細個條仲有望呀

冇簡迪 有簡迪可能可以一戰既
林伯同拜仁鬥攻癲撚到

W

簡迪唔夾隊波

打比食屎啦

巴goal!

賓服有冇絕殺

有睇開就知

今年英超得3隊 曼城 利物浦 同埋垃圾

阿朗素紅埋

紅一件

sor真心小睇 仲停留係 沙利波

唔係4隊咩

車 rc

真 仲要拜都未出哂力

巴塞12M出現未

轟紅埋

巴無c

曼聯其實今年幾勁。。 真心 唔好講佢送分比廢隊

沙利時都變左進攻形
佢防中係干地時

疤對意粉都大炒唔到

有撚一個正前都無
靠艾巴咸等死
出豬sir真係最後放手一搏用經驗贏

艾巴咸同包輸d前鋒觸覺。。。。。

巴塞試下贏下波.... 冇d驚喜

對垃圾拿波里都贏唔到

巴塞入未

屌你巴塞入波未

巴絕殺 10 1 100

冇角玩完

我覺得RB 仲勁過拜

阿姨真係麥花臣d阿伯都勁過佢

上半場 車狗 都有幾下門前 唔入

6:15有冇水 2.5b得唔得
針左車角大 半5全7

巴狗作客唔輸就得 次次都係

疤教練唔想贏咁

嘩 拿波里 單刀龍都唔中

4.5b都開唔到賤種疤

仲有冇心水

垃圾美C

拜下一球 快

巴快

轟 林伯特 紅牌 10 1 100！

拜full team勁d

屌你老母 拿波里都唔想入咁款 冇人守 龍都唔中

2.5b都開唔到

C

屌你老母 拿狗

拜仁歐聯冠軍98

賤種疤比多4隻角啦

直接射出界

D

milk不嬲廢，拿狗打梅頓斯

2c

拿玻里入多粒哇啊啊啊啊啊啊

拎隊德甲Mk仔同德甲黑社會比

拜-3c
巴-2C

巴-3c

-3c無希望了

突然想整串3串1 allin

嘩 美斯唔跑 1:1完場了

有球作客入球係手
返到魯營又食硬你
而家洗咩博到盡

車9角是夢？

巴塞絕殺未

巴-1c 比埋我！

屌你老母又輸

我講napoli

西布比多粒啦

絕殺啦疤

拿絕殺未

挪威巴一陣有冇水 琴日跟左你防衛

拜絕殺ok? 3.5b

拿坡絕殺未

講真 拿玻點會覺得自己會晉到級 唔輸佢地都好撚開心啦

屌你老母巴塞 又打交 紅埋vidal

巴塞絕殺啊!!!!!!!!!

on9 屌球證

...

拿絕殺未!

疤咁快封…

屌你老母vidal

絕殺rc

絕殺左vidal

屌你老母

巴 rc

紅左仲勁!

係咪戇鳩架屌

vidal絕殺 到拿狗絕殺

巴塞以為主場食硬就hea踢?

完場都要拎紅..

疤大波24

封乜撚

你老母智利佬 5s 拎2張黃牌

巴贏啦屌你

Vidal唔撚係嘛
主場仲要靠你嫁本來

拿坡里殺巴狗未

我睇緊8:30圖庫曼體育會果場
怪怪地 睇清楚先

+5....巴塞加油

屌你老味死巴菜唔俾人絕殺都偷笑

又話角大...跟邊個都輸

拿狗入波主勝啦

真係食硬 又有作客入球

支持 薯條

絕殺巴狗呀 精氣神!

食撚埋賭仔 場場作客都唔識贏波 癲到

入波仲刷閪咩

絕殺埋big gay

唉屌 唔夠信念 以為巴狗會反底

5分鐘3角有無可能

仲有半格仲想點

玩撚完 下場

輸巴塞

半大全細

唔好話佢啦

西布朗大呢？

等下年

碧基拗埋柴？

今年都係鏝同仁踢曬

淘汰賽wor 睇定黎食都得啦 拿狗本身又唔係廢

二揀人揀中巴塞巴塞

以後佢作客長追對家

碧基應該差唔多可以退役 呢1 2年慢左好多

疤作客意大利 多數都閪哂

薯條有無睇住場波

屌西布朗比多粒啦

之後突然間贏撚人

又輸疤

有 gchi

贏得15蚊早餐都唔夠俾

比多角啦 豬死

唉 唔信佢場場都輸盤

巴唔入波就輸撚埋佢算啦

買角輸返1k

呢個數據1:1唔合常理

食麵包咪得

一陣仲有 唔洗慌

琴日同今晚一樣
入錢>跟人水>睇波>睇住輸錢
聽晚應該都一樣

上場先怒炒eba

西甲打比買定皇馬早盤都得
應該會落飛/升盤

角細黨收錢

想食豐富啲

不嬲叫你咪盲跟 用啲時間度下波睇下波 場波大把位俾你補飛喇

巴 8.5b

作客國米無閪到

差唔多啦 美斯下半場 唔撚跑 等收工

早知唔咁多手買4.5b
如果唔係追返條數
屌 想派錢都唔得

死仆街巴塞隆拿
2x1 斷呢場

3C!!!!

英冠場場主 係卡迪夫無

拜3

333333c

幾時先肯停手

好撚彩

巴-1C

以後唔買英冠

仲差2c🤦🏻‍♂️屌 賤種疤

2.5b

no time la

哇3c

咁樣輸1000姐 當睇波屌你老母 半5全8

我邊有咁多錢...一次就all in哂

比小小驚喜都無 死莊家狗隊 巴塞 psg

我都係半左入左b

連多2c俾屯門巴啦

我出水比你 你派我算啦

巴塞d波悶到 妹下妹下

好合理wor

差啲入波多過C